【極可靠消息】收到風幾時出解放軍

就係2047年7月1日
中共想同你地慢慢拖長嚟玩